有冇口琴jj?

新手想自學十孔應該買邊隻好？
平平地100蚊樓下嗰啲試玩下先定買貴少少二百幾三百嗰啲好？

可以同你講 under 300既口琴都好易壞
利申 中學學左3年放棄左

有咩款介紹

十孔黎講
新手一係買佢介紹呢枝, Hohner Special 20
或者 Hohner Golden Melody
再唔係Suzuki Manji

有米既可以買hohner marine band crossover

記得買C key, 同埋唔駛格價架喇, 直接去tst tomlee 買啦